林鄭又公布左經濟重啟計劃 各位愛國人士捐錢賑災

快幫手捐錢比祖國 極需要你地捐一萬
政府D PR入黎宣傳下
平時口講禁愛國 而家係時候發揮我地嘅實力
唔捐錢姐係你地唔夠藍 唔好輸比黃絲睇

平時見禁多藍絲扮黃絲 仲唔入黎幫手

push